［蒸籠來了］Steam 中國版9 日展開公開測試 《DOTA 2》《CSGO》打前鋒

Steam 與完美世界即將於 2 月 9 日啟動 Steam 中國版「蒸汽平台」公開測試。完美世界昨日在旗下代理營運的《DOTA 2》、《絕對武力：全球攻勢（CSGO）》官網已經發表了相關公告。

根據完美世界公告顯示，未來中國玩家要遊玩《DOTA 2》、《CSGO》必須一定要下載、安裝蒸汽平台客戶端主程式，並透過蒸汽平台帳戶登入，才能啟動遊戲，而兩款遊戲原本單獨的主程式未來將無法進入遊戲。

公告中指出，原本玩家在《DOTA 2》、《CSGO》的點數餘額將可以透過指定程序申請轉換為蒸汽平台錢包餘額，並使用於蒸汽平台所有消費；若不同意的玩家也可以申請退費。

蒸汽平台是針對中國市場的 Steam 中國版本，在此平台發行或營運的遊戲廠商必須確定有取中國許可版號，並同意像是遊戲要支援文字過濾、擁有遊戲反沈迷控制與遊戲持續時間控制，還有遊戲啟動前必須要有健康提示等。

徳政

Yes

好呀好呀
一定要block晒D vpn唔可以俾佢地接收到牆外個D資訊
反正中國是最好的係咪

This is Gabe Newell

有冇人打Dota2

best news of this year so far...

1.6之後都冇玩過cs, 都係時候回味吓

新年送大禮

神仙大戰

係時候回歸csgo

係咪可以重玩csgo

而兩款遊戲原本單獨的主程式未來將無法進入遊戲

籠的傳人

最想知d skin係咪同國際版互通
唔互通咁以家既skin咪會減價拋售

唯一唔反對進入中國市場既企業
中國人是需要管的

想收把CS 刀
有無巴打放

籠玩家d skin你都唔敢收，一大堆非法取得

budget幾多？

願聞其詳 點非法得黎

靠bug,靠hack 靠盜號

咁我又唔太擔心,因為VALVE 肯定唔會俾佢亂來,之前IGXE 紅鎖事件就知

6000-8000左右

有冇人覺得其實「蒸籠」呢個名改得好貼切